<a name="1" id="1" target="_blank">&nbsp;</a> <span id="1">&nbsp;</span><table align=center border="0"><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1351518.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/1.jpg" title="大纪元首页" alt="大纪元首页"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/n24hr.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/3.jpg" title="国际新闻" alt="国际新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc413.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/4.jpg" title="大陆新闻" alt="大陆新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news392.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/5.jpg" title="大纪元评论" alt="大纪元评论"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2007.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/6.jpg" title="传统文化" alt="传统文化"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2008.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/7.jpg" title="生活消费" alt="生活消费"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/8.jpg" title="娱乐休闲" alt="娱乐休闲"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc1002.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/9.jpg" title="健康" alt="健康"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6092.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/10a.jpg" title="独家" alt="独家"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4514.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/11.jpg" title="头条要闻" alt="头条要闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/zt.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/13.jpg" title="专题" alt="专题"></a></td></tr><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><p> <a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#1" target="_blank">翻墙</a> | <a href="https://gitlab.com/Couchiko/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank">神话</a> | <a href="https://gitlab.com/fhfnyuqobfyo/vdhG75Ez1eTyeZN/raw/master/public/hG75Ez1eTyeZN.webm" target="_blank">归途</a> | <a href="https://gitlab.com/cynthiadfb/vdYongHeng-360p/raw/master/public/YongHeng-360p.webm" target="_blank">永恒</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniccqa/vdLijianhui-200804-720/raw/master/public/Lijianhui-200804-720.webm" target="_blank">回归</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominic17763/vddmt/raw/master/public/dmt.webm" target="_blank">江鬼其人</a> | <a href="https://gitlab.com/dierdre4nh/vdszt/raw/master/public/szt.webm" target="_blank">寻正道</a> | <a href="https://gitlab.com/Ting.Chua.Gen532/vdUc6y/raw/master/public/Uc6y.webm" target="_blank">渐冻人</a> | <a href="https://gitlab.com/Dixonweat/vd425/raw/master/public/425.webm" target="_blank">四二五</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniceg2/vdlin-720p/raw/master/public/lin-720p.webm" target="_blank">世界小姐</a> | <a href="https://gitlab.com/Cleveleyhq/vdwnrl/raw/master/public/wnrl.webm" target="_blank">为你而来</a> | <a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank">无罪辩护</a> |  <a href="https://gitlab.com/Fergalfg4a/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank">终级目的</a> | <a href="https://gitlab.com/cplkkqhiv/vdmtdwh/raw/master/public/mtdwh.webm" target="_blank">漫谈党文化</a></p><p><a href="https://gitlab.com/dwana46r/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank">九评</a> | <a href="https://gitlab.com/Dunlapsxj/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank">伪火</a> | <a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank">剖析</a> | <a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank">旅程</a> | <a href="https://gitlab.com/Donadfilb/vd5-YiSu_MH-360p/raw/master/public/5-YiSu_MH-360p.webm" target="_blank">义诉</a> | <a href="https://gitlab.com/Danieltge/vd5N.8/raw/master/public/5N.8.webm" target="_blank">活摘调查</a> | <a href="https://gitlab.com/Edgardg8/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank">藏字石</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominivwf6/vd1-Xuezhongmei_MH-360p/raw/master/public/1-Xuezhongmei_MH-360p.webm" target="_blank">雪中梅</a> | <a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank">歌唱家</a> | <a href="https://gitlab.com/Dongyril/vdhuangxiaomin-tuidang/raw/master/public/huangxiaomin-tuidang.webm" target="_blank">奥运名将</a> | <a href="https://gitlab.com/Dimpleyg5/vdwm/raw/master/public/wm.webm" target="_blank">告诉未来</a> | <a href="https://gitlab.com/dvruc1885/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank">清华学子</a> | <a href="https://gitlab.com/dsviylawdqq/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank">红朝阴谋</a> | <a href="https://gitlab.com/Darrylhj8/vdfy/raw/master/public/fy.webm" target="_blank">风雨天地行</a></p></td></tr><tr><td width="742"><h3><p><strong>九评三退</strong></p></h3></td><td VALIGN=TOP rowspan=50><a href="https://gitlab.com/Columbusr3/vdSY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018/raw/master/public/SY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gudianwu.jpg" title="神韵古典舞技巧表演" alt="神韵古典舞技巧表演"></a><br><a href="https://gitlab.com/Courtneyty2/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/9ping.jpg" title="九评共产党" alt="九评共产党"></a><br><a href="https://gitlab.com/Doylert7/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/communism.jpg" title="共产主义终极目的" alt="共产主义终极目的"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dwightbhn/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weihuo.jpg" title="中共的伪火骗局" alt="中共的伪火骗局"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dustyyt7/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/changzhi.jpg" title="古今奇观 藏字石" alt="古今奇观 藏字石"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/tianan.jpg" title="通往天安门的旅程" alt="通往天安门的旅程"></a><br><a href="https://gitlab.com/dino5gha/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weilai.jpg" title="未来人的神话" alt="未来人的神话"></a><br><a href="https://gitlab.com/dkiznaye15/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ji-zy.jpg" title="中共罪恶的活摘" alt="中共罪恶的活摘"></a><br><a href="Dominickdfw/vdtzrs/blob/master/public/tzrs.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huozhai.jpg" title="铁证如山" alt="铁证如山"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradfjd/vder3n_3VVJ/raw/master/public/er3n_3VVJ.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/4ke.jpg" title="一家四口死于中共暴政" alt="一家四口死于中共暴政"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradhm9/vdXmL0_0XDL2p/raw/master/public/XmL0_0XDL2p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-di.jpg" title="─弟妹相继死于中共迫害" alt="─弟妹相继死于中共迫害"></a><br><a href="https://gitlab.com/connieas2m/vdNG8l/raw/master/public/NG8l.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-sj.jpg" title="她们许多已经被中共迫害至死" alt="她们许多已经被中共迫害至死"></a><br><a href="https://gitlab.com/conroy6uj/vdwt6Y_vPhM/raw/master/public/wt6Y_vPhM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shuan-cxl.jpg" title="双城血泪" alt="双城血泪"></a><br><a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/wu-zbh.jpg" title="震撼人心的无罪辩护" alt="震撼人心的无罪辩护"></a><br><a href="https://gitlab.com/Classiedfw/vdvG2w_fwq/raw/master/public/vG2w_fwq.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/6c10-720.jpg" title="中共的迫害与掩盖" alt="中共的迫害与掩盖"></a><br><a href="https://gitlab.com/classie65q/vdO2jN_uD/raw/master/public/O2jN_uD.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xian-z.jpg" title="中共官员的选择" alt="中共官员的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/1400l.jpg" title="剖析中共造假" alt="剖析中共造假"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkgj9/vdC1WZ_mj/raw/master/public/C1WZ_mj.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/425.jpg" title="万人上访真相" alt="万人上访真相"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dierdredb5/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/qing-h.jpg" title="被中共迫害的清华学子" alt="被中共迫害的清华学子"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connordgy/vdJZ5e_5Vusp/raw/master/public/JZ5e_5Vusp.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jian-z513.jpg" title="见证五月十三日" alt="见证五月十三日"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradtfdc/vd0iY/raw/master/public/0iY.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gongfu.jpg" title="功夫 寻道" alt="功夫 寻道"></a><br><a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/guangguimian.jpg" title="歌唱家人生奇迹" alt="歌唱家人生奇迹"></a><br><a href="https://gitlab.com/conradti6i/vdmjjy/raw/master/public/mjjy.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-jjy.jpg" title="名校精英的选择" alt="名校精英的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connorfb9/vdc4rB_QQbr/raw/master/public/c4rB_QQbr.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yin-lj.jpg" title="音乐之家的故事" alt="音乐之家的故事"></a><br><a href="https://gitlab.com/Zhai.Qiao.Ling.Shi571175/vdO23c_E/raw/master/public/O23c_E.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-hsf.jpg" title="平凡中的不平凡" alt="平凡中的不平凡"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#9" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yong-h.jpg" title="永恒的见证"  alt="永恒的见证"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/9/29/n3974789.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shang-lnz.jpg" title="善良女子被中共投男牢"  alt="善良女子被中共投男牢"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/16/n4663449.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z3.jpg" title="警卫目击中共活摘"  alt="警卫目击中共活摘"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/7/n8177641.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z4.jpg" title="证人描述活摘恐怖"  alt="证人描述活摘恐怖"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/4/19/n2881569.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z1.jpg" title="揭开活摘器官黑幕"  alt="揭开活摘器官黑幕"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/11/7/n3077476.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-ks.jpg" title="马克思的成魔之路"  alt="马克思的成魔之路"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/5/10/n10381511.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/st1.jpg" title="关注三亿人三退"  alt="关注三亿人三退"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/3/21/n10237682.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-t.jpg" title="解体中共复兴中华"  alt="解体中共复兴中华"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/2/9/n2422991.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gao-zs.jpg" title="中共迫害良心律师"  alt="中共迫害良心律师"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/12/9/n10900044.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj1.jpg" title="三百多万人举报江泽民"  alt="三百多万人举报江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/8/28/n10672014.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj2.jpg" title="这些官员为何起诉江泽民"  alt="这些官员为何起诉江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/12/18/n2367165.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/liangan.jpg" title="海峡两岸的强烈反差"  alt="海峡两岸的强烈反差"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/12/10/n4593139.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jia-ndzl.jpg" title="加拿大总理的贺信"  alt="加拿大总理的贺信"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/6/17/n3289382.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xiao-wd.jpg" title="探寻真相兼听则明"  alt="探寻真相兼听则明"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/10/27/n10812623.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yindu.jpg" title="印度媒体报道东方"  alt="印度媒体报道东方"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/6/9/n10469652.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xie-j.jpg" title="不一样的海外校园"  alt="不一样的海外校园"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/7/4/5/n1669415.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/li-up.jpg" title="从大师到徒弟的传奇"  alt="从大师到徒弟的传奇"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/5/26/n9191512.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl2.jpg" title="亿万人与东方一本奇书"  alt="亿万人与东方一本奇书"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/11/27/n4020290.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zhen-h.jpg" title="大陆见不到的震撼场面"  alt="大陆见不到的震撼场面"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/7/17/n4482910.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/dalu-sk.jpg" title="人心向善 大陆当初盛况"  alt="人心向善 大陆当初盛况"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/1/5/n10955468.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl1.jpg" title="追寻真理 这书讲什么"  alt="追寻真理 这书讲什么"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/fq1.jpg" title="下载免费翻墙软件"  alt="下载免费翻墙软件"></a><br></td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/2/n8160554.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/djy_post_default_featured_image_320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/2/n8160554.md#1" target="_blank">子斯：邯郸特大暴雨在警示什么？</a><br></h3>二零一六年七月十九日，河北邯郸、邢台地区经历了一场触目惊心的特大暴......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">08月02日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/9/2/n8263141.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/djy_post_default_featured_image_320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/9/2/n8263141.md#1" target="_blank">正原：三退得福报故事几则</a><br></h3>我有一个同事，由于不方便透露真实姓名就叫他小S吧，他是卫生防疫站的......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">09月03日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/2/n8160554.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/djy_post_default_featured_image_320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/2/n8160554.md#1" target="_blank">子斯：邯郸特大暴雨在警示什么？</a><br></h3>二零一六年七月十九日，河北邯郸、邢台地区经历了一场触目惊心的特大暴......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">08月02日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/1/n8155471.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/djy_post_default_featured_image_320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/1/n8155471.md#1" target="_blank">华桂枝：君住长江尾（下）</a><br></h3>一九九九年七月，担心它的政权不稳定的江泽民又利用共产邪党组织的名义......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">08月01日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/7/31/n8153832.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/djy_post_default_featured_image_320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/7/31/n8153832.md#1" target="_blank">华桂枝：君住长江尾（上）</a><br></h3>爷爷一家来到了西部某省省会，现在该省的省人民医院，爷爷就是建院的元......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">07月31日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/7/14/n8099175.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/07/f0q6r3vq.bmp" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/7/14/n8099175.md#1" target="_blank">【720系列】对中共活摘器官说不（上）</a><br></h3>1999年7月20日，中共党魁江泽民出于妒嫉，一意孤行，发动了对法......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">07月18日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/7/13/n8096742.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/07/2016-5-28-minghui-falun-gong-dcforum-02-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/7/13/n8096742.md#1" target="_blank">【720系列】中共迫害法轮功百种酷刑 (下)</a><br></h3>五花八门的酷刑，每一种都令人痛苦难忍，生不如死。很多法轮功学员在修......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">07月16日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/7/13/n8096734.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/07/meiguozhuguangshouye-e1468436337989-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/7/13/n8096734.md#1" target="_blank">【720系列】中共迫害法轮功百种酷刑（上）</a><br></h3>在“法轮大法明慧网”的数据中心里，写着4008个名字。那是4008......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">07月14日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/6/29/n8046684.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/djy_post_default_featured_image_320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/6/29/n8046684.md#1" target="_blank">宋紫凤：三退潮头望神洲</a><br></h3>人心归正道德立，国泰民安福寿全，时不我待弃中共，开启华夏新纪元。...<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">06月29日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/6/25/n8036497.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/djy_post_default_featured_image_320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/6/25/n8036497.md#1" target="_blank">归航：酷暑山村行</a><br></h3>

炎日如笼蒸，
噪蝉树上鸣。
酷暑不思睡，
荫凉摆沙龙......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">06月25日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/6/24/n8030708.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/djy_post_default_featured_image_320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/6/24/n8030708.md#1" target="_blank">关乐：好人切莫被疑耽</a><br></h3>
活摘一百五十万，惊天统计不完全。
铁幕重重窥一角，中共血债红......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">06月24日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/6/21/n8018550.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/djy_post_default_featured_image_320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/6/21/n8018550.md#1" target="_blank">连天雪：为了生命永远的美好 你应该慎重选择</a><br></h3>涉及法轮功事务的公安警察、法院及检察院工作人员说的是：如果说原来政......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">06月21日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/6/13/n7991426.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/djy_post_default_featured_image_320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/6/13/n7991426.md#1" target="_blank">关乐：“亡党”不再成盾牌</a><br></h3>
手抄党章胡闹台，洗脑班入洞房开。
笔仿文革泯人性，气都不打一......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">06月13日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/5/13/n7891825.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/05/160521175435976-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/5/13/n7891825.md#1" target="_blank">【法轮功真相系列】善恶间的重大抉择</a><br></h3>十七年来，大陆和海外的法轮功学员顶住了中共的残酷打压，在迫害中持续......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">05月15日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/5/11/n7884203.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/djy_post_default_featured_image_320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/5/11/n7884203.md#1" target="_blank">玉清心：重庆政法委人员海外退党记</a><br></h3>欧洲一景点法轮功信息台前，一名大陆口音的中年男子问退党义工：“你炼......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">05月11日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/4/29/n7783868.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/djy_post_default_featured_image_320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/4/29/n7783868.md#1" target="_blank">丁律开：天灭中共 谁也保不了“党”</a><br></h3>在中共统治大陆的60多年暴政历史过程中，虽然中共残害的大陆民众超过......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">04月29日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/4/24/n7689765.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/djy_post_default_featured_image_320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/4/24/n7689765.md#1" target="_blank">蓝馨：永恒的道德丰碑</a><br></h3>十七年前的四月二十五日，超过万名的法轮功学员自发的来到位于北京中南......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">04月24日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/4/24/n7662084.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/04/1604231951241973-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/4/24/n7662084.md#1" target="_blank">中国基督徒民主党发言人陆东：中共气数已尽</a><br></h3>中共气数已尽早有征兆，在古称夜郎国的贵州平塘县，2002年发现一块......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">04月24日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/4/23/n7661142.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/04/MG_6471-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/4/23/n7661142.md#1" target="_blank">全球退党中心主席易蓉：三退开创历史和未来</a><br></h3>今天我们在法拉盛举办盛大游行集会，纪念4.25中南海和平上访；呼吁......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">04月24日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/4/23/n7657140.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/04/MG_6449-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/4/23/n7657140.md#1" target="_blank">汪志远：迫害法轮功是中共杀人历史的延续</a><br></h3>女士们，先生们：大家好！

我代表追查迫害法轮功国际组织，在这......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">04月24日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/4/23/n7656435.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/04/MG_6528-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/4/23/n7656435.md#1" target="_blank">三退勇士余春光：三退意义非凡</a><br></h3>中共建立这几十年间，那些大大小小的官员，不但自己作恶，最后还把自己......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">04月24日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/4/23/n7653894.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/04/MG_6614-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/4/23/n7653894.md#1" target="_blank">李天笑：中共为何不能撼动法轮功</a><br></h3>4月23日，法轮功学员在纽约法拉盛社区举行大游行和集会，纪念4.2......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">04月24日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/4/19/n7569615.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/djy_post_default_featured_image_320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/4/19/n7569615.md#1" target="_blank">大马坚持反共立场 禁止共产主义课程</a><br></h3>

【大纪元2016年04月19日讯】（大纪元记者李茹岚马来西......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">04月20日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/4/15/n7556587.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/djy_post_default_featured_image_320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/4/15/n7556587.md#1" target="_blank">平心：最大的假货</a><br></h3>什么是中国最大的假货？中共。

首先，它的承诺是假的。它承诺建......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">04月15日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/4/5/n7521532.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/04/145_1-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/4/5/n7521532.md#1" target="_blank">期刊：《九评特刊》145期</a><br></h3>

跨页尺寸点击下载A3-145

单页尺寸点击下载?A4......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">04月05日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/28/n7466952.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/djy_post_default_featured_image_320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/28/n7466952.md#1" target="_blank">一辆汽车竟将天桥撞断 随即发生爆炸 原来是在做这事</a><br></h3>一辆满载货物的汽车快速地向前行进，在穿过一座桥时，突然由于汽车超高......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">03月29日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/21/n4667791.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/djy_post_default_featured_image_320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/21/n4667791.md#1" target="_blank">郑平：不要做江泽民的替罪羊</a><br></h3>咱们中国有句老话说的好，叫“当局者迷，旁观者清”，那些“610”以......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">03月21日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/20/n4666940.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/03/1603200152331837-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/20/n4666940.md#1" target="_blank">不得了！一元钱中有玄妙</a><br></h3>中国大陆生活的人，常常得苦中作乐，因为现在经济不景气，很多企业倒闭......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">03月20日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/18/n4665735.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/djy_post_default_featured_image_320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/18/n4665735.md#1" target="_blank">觅真：愿更多的人抛弃中共</a><br></h3>觅真：愿更多的人抛弃中共...<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">03月19日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/17/n4664855.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/djy_post_default_featured_image_320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/17/n4664855.md#1" target="_blank">阚神州：从残害插播勇士看江泽民恐怖行径</a><br></h3>二零零二年三月五日晚八时左右，长春十八名法轮功学员组成的团队，打破......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">03月17日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/14/n4662336.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/djy_post_default_featured_image_320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/14/n4662336.md#1" target="_blank">李清：三退后，我两次死里逃生！</a><br></h3>我未修炼法轮功，但我很相信法轮功，也相信法轮功学员说的话都是真话......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">03月14日</td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc1030_4.md#1">上一页</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc1030.md#1">1</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc1030_2.md#1">2</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc1030_3.md#1">3</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc1030_4.md#1">4</a>&nbsp;&nbsp;5&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc1030_6.md#1">6</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc1030_7.md#1">7</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc1030_8.md#1">8</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc1030_9.md#1">9</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc1030_10.md#1">10</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc1030_6.md#1">下一页</a></h3></td></tr>
</table><div align="center"><h4>手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：</h4>https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc1030_5.md#1<br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc1030_5.md#1"><img src="https://chart.apis.google.com/chart?cht=qr&chs=240x240&choe=UTF-8&chld=M|2&chl=https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc1030_5.md%231" title="分享本文章"></a><br>原文地址： <a href="https://www.epochtimes.com/gb/nsc1030_5.htm">https://www.epochtimes.com/gb/nsc1030_5.htm</a>    （国内需<a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#8">下载翻墙软件</a>才能访问）</div>
